[美國撚] 買咗枝AR-15…

入舖頭之前 根本唔使申請任何嘢(似乎你住邊個州).

成個買槍過程:

-入門口, 同店員講你想買嘅槍.
-畀張你州份嘅車牌比佢睇.
-跟住填一張買槍firearms form, 都係啲基本個人資料, 問你有冇犯罪etc…之後簽個名.
-跟住店員會打去政府部門background check, 確認你唔係啲咩罪犯, 殺人狂魔, 精神病. Check完冇問題.
俾錢, 走得.

成個過程唔駛半個鐘. GTA咁~

M16突擊步槍, 民用版 AR-15.

$?
有冇連射mode?

樓主
如果想練槍可以去邊練

~$5XXX HKD
民用唔會比你買full auto...犯法的.

好撚葡萄d美加撚
巴打係ABC定移民過去？

個magpul flip sight係另買定跟槍？
16.5定14.5槍管？

香港地買把靚少少既M4 BB彈槍都差唔多呢個價

周圍有好多靶場(室內,室外)地方可以租嚟練. 入門之前,放槍入case. For safety.

咁我想另外問
槍係美國真係咁重要咩？

Fli sight 呢啲基本嘢一定包埋.
16in. barrel.

有冇Desert Eagle賣？

中意好多配件係槍到
好型

仲以為多數跟standard果隻carrying handle添
無錯既話Civilian version用既子彈係叫.223 right?
軍用既5.56mm NATO係咪巿場上無得買？

冇魚骨

咩牌子嚟?

NFA item你有錢又買到咪得囉

冇話重唔重要嘅. 只係美國人好基本嘅權利,等於香港係出街撘巴士咁.
如果賊入你屋,人地有槍,你得把菜刀. 你就RIP.

冇留意. 如果冇,舖頭一定可以幫你訂.

冇連射不如用手槍

買枝馬記m4改小小，加啲配件立雜野，肯定唔止五千

有無興趣出黎對槍

我會選sw 500 magnum

其實點解會有m&p logo
姐係佢出而唔係colt?

呢啲槍準啲同殺傷力大啲

但你點都要快過佢攞到你把槍先得

有時真係覺得美國槍權唔管都限制好D啊
你老味自衛拎支AR-15 步槍 其實好撚癲
一支手槍/散彈就夠啦
有時上youtube見到有人拎幾廿支出去玩

Fire power手槍無得比

BTW
樓主不如打段片玩下
港豬想睇下片打個J都好

齋講射程都差左十倍
手槍有效射程只有25-50米
AR有效射程係至少400-500米

有model包埋carrying handle. 只係大多數人用唔著,都係買basic平啲, 之後再慢慢加,慢慢DIY,好似我咁.
AR-15當然可以用556, 軍用,民用分別只係full auto 同semi-auto.

smith & wesson m&p sport II

你估好似啲戲咁掃幾次指模密碼開幾次門先拎到咩 fire arms要成日保養咖

其實手槍先危險
因為收埋冇人會見到
所以槍擊案多數用手槍
反而步槍冇得收埋

AR-15 有好多牌子, colt係其中.

其實點揀牌子
想買ar15但見到平同貴牌子都差幾遠
平時又冇研究
真心唔知買邊支好

Bump fire其實係semi-auto
只不過係靠後座力chok到你隻手不斷咁扣雞

咁chok法其實枝槍打遠少少都打唔準

8倍鏡都冇

之前話有個槍托用左同全自動冇咩分別
而家仲有冇賣
同會唔會買支鏡

巴打有冇玩手槍

Army d M4好似好多都係FN牌的
因為佢地做到個價最低

BTW其實最初既AR-15係Armalite設計的
Colt都只不過係買個copyright返黎

其實basic型號個價都係差唔多. 只係有啲upgrade咗啲零件跟住買貴啲咁解. S&W AR-15, cp值可能畀其他牌子好少少通常都會買呢支.

巴打 有冇間野website睇下有咩鎗款?

我攞嚟做home defend. 你畀個八倍鏡我嚟托?…

真係冇乜分別, 有得賣, 不過冇用. 鏡遲啲加.
玩過.45 colt手槍etc.

好似攞正牌chock cheat咁

佢9up緊PUBG 既gag啫
BTW 巴打會唔會緊個RDS/Eotech上去？

後座力大到仆街

可能買其他平啲, Eotech太貴.

home defense點解唔買手槍?

出黎對槍 我用p92

係囉
買衝鋒槍好似好d

home defense 使唔使射咁遠呀

美國咁危險 又有喪屍又有ufo又恐怖分子
打到黎點算

買AA-12程序係咪一樣？

其實都係睇你易唔易拎到出黎既啫 我就覺得手槍方便啲

咩槍打頭都一槍死 打身就制止架啦？

換m lok 骨 magpul 槍托+握把
裝埋aimpoint紅點鏡+surefire槍燈 完美

非法管有槍械

當我銀雞流嫁

可能你未玩過真槍
事實上係好難打中個頭
同埋美國佬無asian咁細粒個個都大大隻隻咁唔係咁易埋身開槍爆頭

呢枝垃圾收檔啦

一定啦

class iii好撚麻煩

咁你咪買囉

笑左

換短barrel啦，咁長咁論盡點用呀！

太監:男人扯旗真係好恐怖

SBR好撚麻煩

有好多因素要考慮.

首先雖然手槍係靈活啲. 但手槍威力, 準繩度, 都唔夠rifle嚟. 同埋手槍最多十幾發子彈. 如果有晚三條友入嚟, 你唔係專業用手槍, 喺突然情況之下, 好大機會喺混亂之中miss咗好多發. 就算你真係中咗個人, 一粒手槍子彈威力都可能未及制止到個人. Rifle就唔同, 條友見到你揸住個rifle即刻掉頭走. 同埋有啲州對手槍有好多限制. 手槍同rifle差唔多價, 唔好以為手槍睇落去細把啲就平啲.

美國真係痴撚線咁易咁平就有支步槍

香港有得買實買

This Is America

係唔係得。223

其實，可唔可以改返佢變full auto？

樓主，有冇買埋紅點鏡

我都有, 其中一把不過唔向美國

好似香港人咁得差佬/權貴/黑社會/支那特務有資格買槍就最正常啦

ATF is watching you

eotech 真係好靚喎

不安

報左FBi

你估ABC會唔會上連登呀喇

之前我係加拿大都拎左姐夫枝ar 15 操下 個種手感爽過手槍好多
手槍我覺得後座力仲大過ar 15

平平地aimpoint pro算啦

問下咋

AR好渣手D

屌 我嗰支馬記mws 啲件 改下換下 已過一皮 諗返都覺得on9

係美帝買枝Barrett難唔難

無自由既地方係咁,我過左黎之後都無再理D玩具槍

如果你講M82A1既話,手續同AR15一樣

Perfect build

Both 556 and 223 okay

起碼10 round magazine先算好d

唔係美國不過其實唔難

係香港買玩具槍仲貴過真槍
d港豬左膠都唔明咩叫天賦槍權

拎手槍出街係唔係又要申請
睇youtube 見有班鬼佬成日介紹啲手槍比人拎出街用

右2係美國好撚難

有槍呀,好危險呀,禁曬去啦
然後俾差佬拎警棍打到仆街

ー樣. 好easy.

好多州要

famas定支制95式

出口版95,97式

美國有冇得買hk416?

點解唔考慮沖鋒槍

原則上係,但有辦法買份上身砌

原則上無,但有辦法買份上身砌

左一係咪m14ebr 好撚型

FULL AUTO好麻煩的
好少人會買

其實我到而家都唔明416 同其他ar15 有咩大分別
有冇巴打玩過真槍可以講兩句

諗起日日收工就𠵱屋企後花園練槍就爽

好正
其實槍都唔叫貴

用真野Eotect先貴
再加配件先貴

其實係，bb彈槍真係好奢侈

行PISTON可靠D
同德國野乜撚都靚過人

買子彈洗唔洗check

步槍打中一粒都可以唔中重要部位
散蛋一鎗應該rip

散彈真係安全啲咩

通常唔洗,唔記得CA洗唔洗

想做美國撚

如果佢住農場嗰啲咪要咁遠囉
啲牛羊馬喺老遠比人偷 唔通你跑過去再射佢咩

樓主手感如何

散彈無乜意思

重點係要打穿避彈衣
手槍隨時搞到打喪屍咁

Home defense 必備以下:

GLOCK 19 compact
FNX-45 stopping Power
MR556 reliable
P90 combat, suitable for CQB
M1216 不解釋
MG3 <--Suppressive Fire
M200 狙擊逃走home intruder
M67 同歸於盡用

好難想像香港如果可以買槍會點

以後搭車屌d 廢老都唔敢咁大聲
等陣佢癲起上黎 可以抆槍

近距離好有意思,著避彈衣都收皮,散彈係射出去嗰下爆發力勁

真係好羨慕啲美國撚 有得攞正牌玩槍 仲要咁撚平

如果扶鎗既位flexible d既話會準好多

你都可以蚊

同埋槍械合法唔代表殺人合法

個殺人犯殺左你老婆想逃走, 你得支手槍仔點追到佢呀, 緊係要用把夠遠先可以射低佢再慢慢玩

話說所有精神病人套殺人犯都有第一次㗎啦，根本就check唔到

唔識槍例
Glock可以就咁買架咩?

係如果要隨身攜帶就要申請牌, 但係申請都係好易都係填啲基本嘢. 攞到張牌就可以'咩'住支長槍出街周圍行, 如果差佬見到你咁樣可能會停一停,問候下你做緊乜. 係但你有權咁樣 佢又吹你唔脹. 如果未有牌 好似我咁樣放支槍喺車尾箱, 屋企 係絕對冇問題.

徙氣啦

扶槍個位即係邊個位？

夠秤除左glock18c果d之外都得

攻擊逃走緊嘅入侵者好似唔可以當自衛

有人睇到就可能係

Can't agree more

其實好多人中頭獎唔死

Basically yes.

其實真係變態果d好少用槍

某d州份唔可背面射死佢

rifle 可以係邊度練？outdoor shooting range?
我都想買返支槍旁身，不過完全冇knowledge, 唔識揀

戴返頭盔先，我係美撚

姐係射傷可以?

係咪只可單發

大槍鋪會有埋shooting range

利申 玩開gta

SEMI AUTO
其實九成九場合SEMI AUTO已經夠

有無J開hickok45 d片

美國周街都槍，真慘

Not sure.

J開T REX ARMS

太監:男人有j,真慘

買間公司係難啲嘅

第三支

兩種差好遠喎ching

我都玩過一次，果次淨係見到啲人玩手槍

GTA嘅去差館練都就得

知己知彼呀
雖然我都只係係Vegas玩過下56式咁大把

周街帶槍, 拎啲先正~~~

兩個男人互射仲慘

ump mp7 或者係 FAMAS 幾多錢左右

放車尾箱咁危險
放車頭

慘得過俾人切完之後俾支那人/差佬射

三枝都基本上買唔到

(除非你好認真咁申請俾稅搵le唔要果D/二手再等成年)

你又知無？
我求其up都up到個go navy巴打
人地係美國海軍當緊軍官

另外以前有個程至美巴打係加拿大撚
又係會開下槍post

差佬射殺美國世界第一
你啲比喻、論證都幾不倫不類

慢慢玩等比人告

原來呢啲反而係咁，謝謝解答

唔係一定要ABC先住係美國既

我都有一把

so what?佢夠膽咪入黎我屋企射我囉
你呢?繼續俾人警棍扑頭啦

好耐無見你浦頭
M1A?

FF到呢種情況..

港豬係咁 愛與和平穿透坦克
自己做太監都要迫美國人做太監唔擁有得槍

長火短管(短過16寸)
full auto
但凡有呢兩樣是但一樣基本上都係麻鬼煩
上面三枝兩樣中曬

枝嘢MSRP幾多？

所以點解有d地方永遠都唔會有自由
因為太多呢d人
不過呢度都只要下屆/下下屆democrate上位都好快玩撚完

一句到尾
手槍9mm .40 or .45?

9

咁點解ar 15 嗰啲又可以短管

我個州law唔可以咁放

唔識槍 但係想問下軍人D子彈真係會成條掛係身?

無自動不如買手槍

一樣唔得
果d多數拆左個stock自稱pistol
on撚9法例

物理上可以咁做,現實就無人會咁

full auto唔去靶場練下,就會變浪費子彈(好似係)

BREAKING NEWS: Gunman is arrested after opening fire inside Texas high school causing 'multiple fatalities'

Read more:
Follow us: @MailOnline on Twitter | DailyMail on Facebook

樓主

原來係咁

用落去就知
auto根本多數都冇撚用

姐係美劇果D係假? 我仲諗緊掛咁成串子彈係身咪好唔方便

通常都有彈箱裝

想問下有冇Negev 買

又唔係真係打將要covering fire

逐粒折返出嚟裝

另外想問下去係咪只要正常人冇犯罪record 就算你係乜都唔識C9樣都會賣比你? 佢會教你用定要自己學

no,唔知呢枝有無好似249咁出民用版,又係d on9野

機槍子彈係成條連埋belt擺入去

係,多數會係咁咦教你幾句,trigger finger果d

咁手槍咪仲靈活，把野咁大，我用手槍已經射死咗你幾次

啱啱睇到

而家賣槍唔係善堂

（好多c9好勇武

洗唔洗壓槍

步槍加枝aimpoint/eotech都快過手槍落枝爛鳩RMR
(個人感覺)

所以教師同職員都應該有槍

彈鏈

仲平過香港買支氣槍

手槍制止力會低啲

this is America

好正，有喪屍都唔怕

唔好再提,我又諗起係香港果幾枝vfc啦

根據電影設定,打喪屍老西都唔好用槍

btw, 想問樓主嗰邊有無得賣M1911

支狗

樓主 子彈又幾錢？你買咗幾多

正解

美國真係要著避彈衣出街先得

又唔見你係香港戴頭盔出街?隨時俾人扑頭呀

Just stay in Hong Kong if you don't want freedom.

Uzi有無民用

vfc

FA

除左槍有冇手榴彈/肩托式RPG買 未玩過槍覺得好新奇

但係防身用近距離多數一下就打頭/ 身體，應該唔差太遠，速度比較重要

後座力點

無興趣同你討論呢個問題,你覺得有咪有
唔好過黎嘈住要禁槍就得,我理撚得你死

EOTech冇得走

DD基本上都係冇
就算有都ON9一粒要$200 TAX(好似係)

有,但一樣只係得semi,冇full auto.

槍手要教導小朋友買槍既重要性

Rich JJ

你嗰邊畀唔畀買mp7?

Semi用黎 house defend都夠做啦掛

我都有枝EXPS3同T2 正

前者係,後者唔係,要搞手續,多數D人會買野返黎改,自製一樣再入FORM 1

頂得順手續+時間+錢就得,但H&K唔賣MP7同416俾平民

其實唔怕畀人改咩

咩尻野係滅聲器

冇左爽快亂射既感覺

之前都有諗過uzi. 但最後都係買AR

suppressor

It's not a toy, but it is fun which is what a toy for.

改唔改到有連射

uzi唔知,AR15得但

想要kar98k

Make America great again

你有心有錢咩都得

拎嚟打獵？

仲唔夠great? 全世界都比佢捏住春袋

彈匣任買 定一支槍只可以跟一個

有冇請shroud做保鏢

任買,平過d on9 gbb airsoft添，屌

買枝vector就掂曬

但有d 州會限彈數

i mean magazine capacity

short storke or DI?

享受bolt action快感

點解唔買卡賓槍買步槍
你home defense 室內用短啲唔係靈活啲咩

因為SBR受管制
如果唔係應該九成人都買PDW

但係條友已經殺咗你老婆

粟米筒

如果咁 係我一定射到佢仆街,有乜射乜

咪一齊踎監

支持槍械管制 今日又多一單校園槍擊案

小心

留係香港食屎啦

Why not both

管你老味

啲子彈值幾多錢？

幾蚊一盒(USD)

所以美國政府同班官先驚人民

美國〈憲法第二修正案〉紀律良好的民兵隊伍，對於一個自由國家的安全實屬必要；故人民持有和攜帶武器的權利，不得予以侵犯.

這個共識是基於美國的建國的確是由於普遍擁槍的民眾，面對蠻橫貪婪的大英帝國，在反抗的過程中，無懼於英國頒發的禁槍令，拿起手上的武器，在制憲精英的領導下，擊敗英國，獨立革命成功。在這個歷史解釋的基礎上，否定美國〈憲法第二修正案〉的人民擁槍權，當然就等與剝取了民眾擁有對抗政府的武力，這將是專制及集權的溫床。

睇下香港

有冇得買shotgun?

有生化危機都唔怕

好好奇有冇得買 M1 garand

好易買,仲好平 $2xxx HKD有交易.

好鐘意shotgun

香港政府會以民為本 香港人人宴居樂業 無人會周圍搞事 因為周街都係槍

Shoot them niggas to death

50萬個和平港豬都唔及1000個持槍市民大威力

有無Remington R5 RGP 賣

有無玩過STI Edge 2011

有. 我有睇過,好大枝. 都唔平,成皮幾野.

唔駛1000個

100個槍手分別打劫100間銀行分行
香港宵禁都嚟唔切

請珍惜有槍嘅權利，到時政府腐敗時記得挺身而出

至於和平....食tear gas啦

愈黎愈多LEFTARD DEMOCRATE想自閹

淨係用嚟j 彈匣聲都抵

美國人真係睇到好遠

啱架，所以個啲槍擊案係自由嘅代價，講真冇槍個陣，人類係用刀打仗殺人，又唔見個陣禁刀

好奇問埋，比唔比買smoke/stun grenades呢d無殺傷力既野

有無試過指著自己？

Democrate: Our government will never go tyranny.

Democrate: Trump is a tyrant!

有戰術槍托 m416黎wor 裝埋半截式握把更好

支那同港豬最響往既大英帝國首都都禁左刀

無爆炸性就得

唔好玩咁多PUBG

CCTVB同CCTV得呢樣野黎攻擊美國 成日話有人權唔好 人民有力量又唔好 一單槍擊都好大穫 因為係民主國家會係咁講呢樣野 係贏國日日劈友開槍都無人知同無人敢講 D5毛傻西以為贏國好安全

我寧願將警犬嘅數量減一半，然後全港合法有槍

其實係有禁過

工作原因識過幾個支那前黑幫成員
十幾歲仔跟大佬去收下數都搞到槍戰

傻的嗎

早幾年廣洲日日有人開槍搶地盤 跟住要搞到出老解先搞得掂 係得有線同爛果有片 CCTVB WTF

連登仔唔會反槍。因為連登仔支持既侵 支持槍械 最好人人有槍 老師都帶槍呀 （咁樣比左好多票佢既槍械協會就fat fat)
但連登仔 或者右翼會係咁幫侵諗理由合理化件事
其實講到尾係利益

其實416得個樣少少似
運作係唔同左

Stun grenades叫唔叫有爆炸性

支那人冇用菜刀？

大陸宜家有實名制買刀

利申:厉害了我的国

真係SWAT用果D算

應該話
刀具管制
買刀要ID果D

On撚9人地憲法都post埋俾你，驗眼啦柒頭

美國買槍夠要ID

要ID就係禁？

唔好理呢種假膠/疑似5毛

拎出街都犯法

緊係整支mk 23 啦

呢頭睇緊槍post，嗰頭德州就發生槍擊案

聯邦政府同州政府禁槍係違憲，條憲唔係咁簡單。
某啲市會要求有permit先可以持場
有啲要求open curry要有另外permit
不過話返轉頭，住AK/TX/AR呢啲，人本身都少，唔住大城市嘅話， 岀左事等Shireff起碼半個鍾，到時佢黎到幫你收屍。
所以槍支係美國唔可能話禁就禁
AK住Anchorage, Fairbank係好有必要係屋企有槍

Glock is my only choice for pistol.

有冇得買ak 7.62 戈種

SEMI AUTO

點解唔買支awp自衛？

呀 屌
好撚想去美帝領土

千幾蚊搞張VISA,遊客都可以租槍打CLASS III

似係要驗腦多d

但係可以買煙花.

AR-15有幾誇張
最細嘅center fire

M&P Sport 入門正正子

係連登講限槍個真係要驗下個腦
明知講出黎會比連登仔怒屌都講

仲可以買FLARES

連登不知幾多反槍太監

真的？

你左3支大陸97式有什麼評價？ 除左平之外有無優點？大陸傻X吹奏到上天

記住準時'放工',日日做奴隸. 用一世嘅青春幫港共,起高鐵, 修地起橋. 醫療比哂大陸,冇得你用.

yes

對我黎講燒槍好玩過曬D PS4,PC GAME
所以見到亞洲搞乜撚野電競真係....

除左平之外冇啦
反人類設計

好似D GAS會打上塊面

可以, 有啲有full auto 玩.

央視拍片話300米左右準繩度超美軍用m4。咁佢準繩是否鳩吹？

含撚啦

你地同班建制幫政府諗藉口要起大白象一撚樣
人地搞政治利益輸送起大白象。建制就大推好方便好值得
其實你地本質一樣

古代中國未係十戶共用一刀。刀有刻名。

元朝,俾野蠻人長期屠殺緊果陣

幾時做大茶飯？

不過佢唔係ABC呀嘛

自衛用咁大火力,－陣穿牆打左過隔離屋傷到人賠死你

我想問，其實黑市配件易唔易搵？例如改fullauto 既配件？

有槍權真好
有憲法保護嘅自由權利真好

上網大把,根本唔係黑市

問題係你枝野唔改用唔到果d件
唔係換下零件就得

世上有樣野叫jhp

咁搵人/自己改槍又易唔易?

m416

民用版即係點?
有其他版本?

就係因為有你呢啲咁嘅思想嘅人, 畀班建制契弟為所欲為,厚顏無恥. 知你無論佢點,你都吹佢唔漲. 果班契弟如果係美國, 一早比人用槍KO咗.

搵人改槍要GUN SMITH LISCENSE
自己改就仲簡單過BB彈(唔改FULL AUTO既話)
改FULL AUTO其實最低消費買把鑽就得

full auto select fire

不得了

完全封鎖左條友睇唔到
但只可以講,有D民族係注意做奴隸

你就當full auto同冇full auto嘅分別.

如果純粹係自衛 買枝散重好

注定

n年前係鄰近地區燒過d「報廢」子彈

fullauto玩完個膊頭紅咗

咁Buckshot又係唔係合法呢?

打過一次上左drum既56式,人生唯一一次覺得燒槍辛苦

依個真, 但係冇rifle咁好玩.

你鍾意擺個condom入去都合法

當然合法

唔夠快

睇過youtube有人放玻璃，威力都幾驚人

然好難想像打完一drum有幾痛，應該腫晒

你有冇車牌同打獵牌

Long live the 2nd Ammendment.

都唔明點解咁多人以俾政府捏住個春袋而為榮

未有打獵牌

This is America

做乜鳩 係個槍post度講話禁槍 on99咁

Class 3 槍
啫係佢有分唔同級數的槍？

好似只係條法例

見巴打話aa12 係class 3

d垃圾見到槍就嚇到瀨屎

要有"Class 3 Special Occupational Tax permit"先買得,所以叫class iii

真係好難理解天賦槍權呢個概念，淨係覺得香港唔適合，咁多癡線佬人口又密集，睇到樓上話偷下牛羊都要用sniper射鳩死佢
以後出街都唔夠膽得罪人，就算自己有槍邊預到對面係咪精神失常會唔會少少事都掹槍
相比作為對抗政府軍隊嘅武器我更擔心啲持械公民

anyway估唔到幾位美國撚咁反對槍械管制，我以為係白人社區啲red neck先咁擁護槍權，利申聽親戚講，佢地就係呢種人

Class 3 又稱dealer sample係full auto，唔俾賣俾平民，只係限槍廠合法擁有，用嚟sale俾軍隊/執法部門

Too complex don’t understand XD
買避彈衣先正

師傅明白了

你驚槍係因為你無接觸過同你係呢個階段下基本上唔可以持有
當成個社會都有槍,根本槍呢樣野無咩特別

glock 18c有咩特別？

其實避彈衣香港都買得

full auto

然後就會被狗咬

癲佬竟然比香港政府可怕，俾個叻你

香港法例無話過購買同持有係合法 進出口就好似要牌,但香港都有廠出呢d

香港買到armor plate㗎咩？

香港法例無話過購買同持有係犯法 進出口就好似要牌,但香港都有廠出呢d

屌,打錯一隻字成句意思掉轉

無話合法 就好大機會被人做到你非法～
都係等移民 美帝

買到,大把人有

姐係點？佢哋唔識買槍？

打錯字.係無話犯法
但要做鳩你,你屋企有枝BB彈槍都可以搞你
所以香港法律根本ON9

其實有冇得買避彈衣？

有冇巴打知宜家最勁嘅避彈衣係邊款？聽講擋到近距離步槍彈

可以硬食一槍.50BMG,但厚到仆街重到仆街,無人會用

好似都係分幾級
最top戈種 7.62 都唔會穿
但你個人就.......
會凹左

JOKER話齋
"Do you want to know why I use a knife? You see, guns are too quick. You can't savor all of the little...emotions ..."

斷骨好過入肉

其實玩過一兩次手槍，但入到靶場已經好神經緊張
我認我廢

玩多幾次

有冇相/規格可以睇下，對避彈衣比較有興趣

我枱面個件係

好似YouTube 有個fpsrussia 條友 測試過 ...
唔止斷骨咁簡單
佢講即使有著甲 衝擊力都夠死

YOUTUBE好多TEST片
頂.50果件我自己都係睇過下,無深究
真係著黎打既NIJ IIIA/III都夠殺

有D板會吸埋震

條肋骨唔整到個心同肺就應該冇咩事

ok
咁個啲係變態囚禁住折磨你，又唔同報復社會個類case

Nij3 要軍佬定政府佬先買得吧？？
應該一件好貴 又重到仆街

好似好單薄咁
係咪只擋到手槍

睇州份,最平幾十蚊美金搞掂

點睇 agency arms 嗰堆 glock

通常平民都買得

玩開ZEV

德州最自由
但啲牛仔 真係食burger 都拎住支長火

長火反而無咁驚

手槍同308

手槍 美帝應該捉得好嚴

Glock fanboy:

“Glock is the best pistol”
Then spend thousands of dolaars replacing every part of the pistol.

好似瑞士啲友又係咁 拎住支長火去apple store

其實我覺得GLOCK ZEV AGENCY乜乜柒柒枝枝都差唔多
都係睇個款同RMR位

不過擋唔到刀

以色列女兵

由頭到尾都冇講過香港適唔適合. 我只係話係美國,係基本公民權利. 美國憲法, 鐵一般的事實.
你會唔會同美國人講解放黑奴要管制?! 清朝滅亡早期,好多人就好似你親戚咁.

唔改都好過其他款
改左只係自我挑戰

我就係唔知先問樓主
你就衝出黎柒搶住答
咁你係樓主分身?定同佢好熟?

.50槍係咪冇民用版本？

m82本來就可以民用

性價比係無敵，不過俾cz追上緊
我自己就中意sig sauer

226 228果批幾好
宜家新果d乜撚野320 250真係....

原來type 3+已經擋到m16彈

樓上巴打咪講咗天賦槍權對美國佬嚟講係歷史一部份 就咁擺落香港咁睇緊係覺得格格不入啦
仆你個街 雨革兩個月 玻璃窗都唔爛多塊 衝兩下又比人話係鬼 比支火箭炮比你地都冇撚用啦

睇過AI AS50啲片
一粒彈成張美金紙幣咁長

USP
In H&K we trust

德州屈機, 周街cowboy revolvers艦上腰.

痴撚線
討論post 唔比撘咀

當初就係見到雨革班港豬咁撚垃圾先的起左移民既決心

粒彈成隻手掌咁長
打到成個人斷開兩截都得

原則上iiia已經頂到

定啲黎
我都係表達我覺得香港唔適合姐，無意評價美國點，正如樓上話齋你理撚得香港死咩
同埋唔明你最尾想將咩

不能同意更多, 完全講咗我想講嘅野~

其實無咩危唔危險
馬路d車都可以無啦啦剷上行人路打保齡
但你都唔會兜得危險
Gun is legal here doesn't mean that murder is legal.

Im not ABC

250/320我覺得個frame好柒

美國佬design點比得上德瑞設計

撘咀都似返個正常人比返少少common sense喇唔該
唔知頭唔知路又要串柒柒咁唔扺屌?

我問緊樓主係移民過去定ABC
條友就衝出黎代樓主答連登邊有ABC上
家陣佢代表樓主定代表連登搶答問題呀吓?

香港警犬..

Good

停左產啦

好地地用p229唔得嘅

鎖好支槍， 特別有小朋友係屋企， 好好去靶場練習同上safety courses,

冇事就拎走隻彈匣吧， 記得4個safety rules.

唔想再比班pk 控槍撚做鳩我地

btw 家防用ar 15好似長左d bo.....不過都唔錯既， 如果break into your house 班蛋散有幾件。

我想遲d 都買支mr556, hk416民用版，
不過成2500usd up, 仲要周圍冇貨wtf

唉又一單school shooting, 唉

把m4 jam 左？？

Calm down bro,is okay~嚴格啲嚟講兩個都唔係

佢隨時拎枝M4A1,真係第一代整果枝打完幾十萬飛拎佢地D 95式新槍去比

冇貨？
H&K: because we hate you that’s why

所謂嘅shot gun散程太短啦
除非你想拆屋啦

一人少一句

自衛用AR15加支手槍就岩岩好

保家衛國就要用

d 老友試過mr556 後就賣曬所有ar 15,
冇計， ar 15 好易污糟要成日洗，唔洗一jam 就仆得街。。。
諷刺係美軍仲用緊ar15...........
法國都想hk416 wtf

其實啲賊要爆格
做乜唔射死曬入面啲人先
先下手為強

cal.50 hahahaha

做到既話條友去左做seals啦

.50AE dessert eagle

可能大陸制M4

連 navy bro 都引埋出黎
精彩了

問題係，改返full auto簡直過唔簡單

如果射唔哂屋入面嗰啲人
先唔講會唔會死 如果衰咗一定有排坐

開第一槍 已經有人叫條子 黎
佢仲邊得閒爆格

咁爆格衰咗都有排坐
你唔射人人地都會射你

所以其實最諗唔明係點解會有咁多生番去爆格

有冇睇嗰套don't breathe

但美國啲屋啲牆全部都石膏板嚟
好似做唔到cover
隔住道牆都會畀人射死

法國已經買咗喇
Ar15性價比高，416太貴

416就唔洗洗咩

無錯416係可靠過m4
係啲人高估咗個difference
亦低估一支造得好嘅ar15嘅可靠度
所以美軍先覺得唔值

所以都係tier1果班用

不過聽講用過 daniel defense同kac呢啲靚嘢就會覺得其實都無咩必要用416

講咩

爆格

就係唔明點解啲人肯搵命搏

係...可以穿到十塊板...

仲要AR-15咁大火力
班賊企喺屋外面啡
入面應該渣都冇得剩

要錢姐大佬...

所以我咪諗緊對於賊人嚟講
掃曬入面啲人先入去
會唔會安全過冒住畀人啡嘅風險偷偷地潛入去

仲要有啲洲有felony murder
自己友畀人冧咗都入你數要踎幾十年
唔差在真係殺埋人啦

拆曬啲grip hand guard stock buffer tube mag release charging handle 反嚟擇分分鐘搵成皮野

$5xxx hkd 咁平 係香港買一部iphone8 既價錢己經夠買步槍

講到一定唔會俾差佬拉咁

就咁爆格啲差佬就唔理?

kac 超級貴又成日係槍書賣廣告

啲槍好撚大聲架... 啡完先入, 你都未入去,人地已經報咗警

但係啲人又話差佬成個鐘先到...?

係iphone貴姐

比人發現先得架,仲要咁啱有槍.

Garand thumb話其他牌子無得比

Vortex 平靚正

如果住美國一定買枝UMP9黎珍藏

點知係咪模型
片都冇條

玩gta 掃完等你慢慢走 一星變無星咩

hack左支槍，hack埋法律。

屌
點解你講到你間屋突然之間可以有人拎槍老笠
開始覺得住美國有啲恐怖

你咪唔好信

Then u gonna be disappointed....

根本槍呢d野幾百年前已經有
從來都唔係咩先進科技

黑人拎槍入屋老笠,白人痴線校園槍擊

同你出街都可以突然俾車撞，美國人應該咁諗

每個州都係咁既情況？

如果有一個地方從來都唔俾有車，嗰度啲人都會覺得我地周街係車好恐怖。唔係話車比槍危險乜乜乜，而係講美國人習慣咗個社會有槍，老笠自然有機會有槍，自己都會有槍應付

Exactly~~睇下老牛仔幾撚型,都味撚驚過 ; 香港得廢老.

喔喔.....
其實我之後想去美國
但係槍同白人主義既問題
諗緊去加拿大定美國好

驚槍就唔好諗美國

加拿大深夜出街都okay. 美國我就唔pref.

可能有半自動

銀雞平民比唔比bump stock

巴打知唔知new york 邊到有full auto 玩
上次去LA玩過ak同m92f 但ak都係單發

真係唔知...new york咁大,要搵一定有.

你有得買個配件變連射

我六月中先去慢慢再搵，但依家係香港已經過緊美國時區....
本身我係中意aug 同 mp7，上次去把場無，係唔係依兩支比較難買到
麻煩巴打解答

Vegas 先有
個個都買AR15
點解唔買Bushmaster ACR 或者SCAR L 姐

總會有班打機打上腦既人以為full auto一定係最好

如果真係有得玩，當然想試full auto 啦
但巴打長居美國有事起來semi auto 好夠用

Full Auto 成日Jam
打仗同恐怖襲擊先有用

攞住把槍係條街到行黎行去算唔算犯法

Acr同scar 好平咩？

睇慣香港戲一支手槍都可以大爆炸

SCAR係貴野

咪係囉，仲問人點解唔買

港豬有撚得救咩
警犬打平民就睇唔到 撞幾塊玻璃拎個盾就話暴力
唔通美國人用大愛感化英國人建國咩

不過公道講句
冇法國幫手佢邊獨立到

民用版SCAR 16都座底兩皮
夠你買四把M4黎撚

都係 但無槍就無民兵 仲邊有本錢同英軍打下仗
美國D左膠真係好弱智 整GUN FREE ZONE 但D罪犯會唔會一樣GUN FREE ZONE

樓主！有無FBI搵上門

英國撚
英國連普通警察都冇佩槍 因為佢地擺所有人(包括嫌疑犯) 條命係第一位
之前係YouTube 見到有條友係街揸住把刀足足幾分鐘 結果比警察搵大垃圾筒推埋去佢個到制服左佢:

不過捍衛自由呢啲都係口號啫
唔同洲入面嘅gun laws基本上都係想限制槍械喺home defense同hunting

美國同其他已發展國家最大分別係犯罪率高到傻
之前睇NYC劫案係香港六十幾倍
咁高犯罪率咪令啲人覺得有需要買槍自衛
唔通班友真係中二病上腦覺得去Walmart買餸都托住支rifle好威威咩
雖然唔排除呢個post有啲人係

所以唔做其他social measures降低罪案率
呢個根本係死局

買個 bump stock 咪可以 好多 states 都有得買

點解咁多人話要auto
美軍一個squad都係得拎班式機槍嘅會auto, 其他人用單發，至多3連發
咁先可以用小d彈又準d

倫敦大火車站/undeground站特警揸步槍不過其他警察都係冇，好on9

Nyc係全美槍管最嚴嘅地區，但犯罪率最高

弊在治安相對好嘅洲個犯罪率都高過曬啲歐洲國家呢

其實歐洲國家人均擁槍率一d都唔低
德法挪威冰島都有三成
我聽過個比利時既朋友講佢屋企都有枝92F
歐洲國家除左英國外，要買槍其實都唔難

所以犯罪率同擁槍率唔係直接有關聯

我唔知你地點諗
只知道M4 M16個名臭晒
個個士兵都話廢
Marine 轉左用 M27
所以我個人唔鍾意AR 15

無知一問
單發既話 5.56x45係咪會發揮唔到佢既低後座優勢
7.62x51 係咪比較適合

睇你咩州.

如果當年既美國佬(定應該話未獨立既英國佬 ?)係港豬心態，
莫講話法國幫手，就算全世界幫手都無撚用啦。

係犯罪率高會導致擁槍率高
但犯罪率低啲人都可以揸槍
但佢地揸槍嘅目的多數係為咗收藏或者玩射擊
挪威冰島就用嚟趕北極熊

所以歐洲人個mindset都好唔同
佢地覺得個社會足夠安全
聽到屋企後院有唔妥都唔會即刻假設係armed intruder
拎起支槍就掃

某程度都減低咗不必要嘅傷亡
因為好多時呢啲入侵者都只係醉酒佬或者細佬
雖然home defense呢個概念唔係錯
但係好多時都唔係最好嘅辦法
好似前年咪有個NBA球員飲醉酒入錯隔離屋畀人射死咗
我諗呢啲意外大家都唔想發生

你美國邊到啊？

USMC係用M27取代部分M249啫

BTW美帝呢幾年又研究6.5mm又挖返caseless ammo黎玩
我覺得佢地唔會再花大錢去換5.56 service rifle
M4/M16應該會用到下鋪一獲換口徑為止

緊張係好事，只要唔好做錯事就得。
總好過將枝槍當玩具 fing 黎 fing 去，去 wargame 場就見唔少，已經屌都無力屌。

其實你幻想下一架大貨車兜口兜面撞埋黎就差唔多。
件甲唔穿，你個人都散。

所以對於 d 步槍黎講，避彈衣其實只係有好過無咁解。
同埋實際上，破片/跳彈引起既傷亡都唔少，
實際效用可能擋破片仲多。

你搵架勞斯萊斯(SIG) 同 Toyota (Glock) 比，唔o岩規距喎師兄。

CZ 就差唔多，不過 CZ75 早年唔係響美國禁左 (因為共產國家) ?

槍款黎講原版 CZ75 就夠優雅，
不過我自己喜歡新既 CZ Shadow/P09，好重 combat feel。

M27當MG做covering fire 咋

如果係美國, 一早比人用槍KO咗

原來係咁用既
民主同埋槍權
係咁用原來

成班傻仔仲認同樓主呀? 因住係鬼呀

段片個Marine中左三槍遠距離AK round都無penetrate到件body armour
如果無著既話已經直接穿左三個窿
比著我既話梗係老西都著喇

p09幾型

唔好誤會，我認同一定係有好過無。
不過，去到近距離，就算唔穿硬食一粒 7.62 都無乜好下場。
只係話用途上面擋破片/跳彈既機會仲多過直接硬食粒子彈o者。

如果要講，應該係用牛仔對美國政府o個單野黎講。

響香港就只會出現菜園村翻版吧。

吊你,你智障?定唔識字!?!洗唔洗cap多一次????

美國〈憲法第二修正案〉紀律良好的民兵隊伍，對於一個自由國家的安全實屬必要；故人民持有和攜帶武器的權利，不得予以侵犯.

這個共識是基於美國的建國的確是由於普遍擁槍的民眾，面對蠻橫貪婪的大英帝國，在反抗的過程中，無懼於英國頒發的禁槍令，拿起手上的武器，在制憲精英的領導下，擊敗英國，獨立革命成功。在這個歷史解釋的基礎上，否定美國〈憲法第二修正案〉的人民擁槍權，當然就等與剝取了民眾擁有對抗政府的武力，這將是專制及集權的溫床.

係~你冇錯.係美國,民眾擁有對抗政府的武力,槍就係咁用既. So?

有冇人評價一下m16
M16好撚型
想問一下而家 美軍仲會唔會用？

而家美國陸軍好似轉用緊 M16 A3 定 A4 ?
印象中只有 SF 一類先用 M4，Army 一直都係用緊 M16 family。

美國陸軍用緊M4
美國海軍陸戰隊換咗M27
美國海軍同美國空軍既地面戰鬥單位用緊乜槍就唔知

magazine-fed點都比唔上belt-fed
以前已經試過幾次啦

名嘅嘢好多時都係人云亦云

ching 其實有Transferable Machine Gun 不過真係好撚貴 又少

thank you
題外話
唔知點解marine 個名仲響個 army ?
硬係覺得呢兩個部隊D 行動好似...

Marine已將決定所有步兵既M4換成m27

仲有Mk14 想知道係唔係通常當sniper?

佢哋人少
貴啲都俾得起嘅
不過marines近排都好大洗

如果擺係屋企自衛用
真係有需要500米射程？
要短矩離火力攞把shotgun好過
手槍就最方便，屋企d女人都操控到

其實m4/16係d比較差嘅環境真係好多問題
Youtube都有好多片成支m4爆開

利伸好鐘意m4

響關島燒過。好重。後座力好大

都係燒返AR15好玩d

手槍用黎靠嚇就 OK ，真係用就…

不過如果用黎嚇人，散彈槍先係皇道，上鏜聲都夠嚇人。
比我聽到呢個聲，唔使講即走…
唔計打唔打中，開一槍全世界都知你做緊乜，唔走博拉？

港豬真係港豬

坐響度等劏

擁槍即自由!!!!

手槍點解淨係靠嚇？
1槍既已經打得死你
你玩得pubg多以為手槍係廢野扣少d血？

所以有睇開呢類資料既人，見到 d 槍戰片就成日都會變左咁既樣→

見到 d 枱呀，梳化呀可以彈開或者擋住粒子彈，真係…

樓主點睇1911手槍
最鐘意呢支手槍

同埋手槍9mm同.45子彈有咩分別

覺得1911過貴, C/P低.成7千起跳...avg.成皮...不了...

咁口徑呢
多數玩9mm定.45多

in Texas, You got a ticket for not having gun in your vehicle.

其實係唔係已經for 收藏用多過真係實用

枝槍除左用黎供奉同埋 home defense 外，有無考慮過有乜用途呢？

同埋會打算買乜野鏡呢？定係用機械式瞄準器算數？

手槍難用好撚多
無槍托，又細把，個重量集中哂係手掌個位度其實仲辛苦過雙手托住把AR/SMG

槍身又短，iron sight alignment係難過rifle好多
就算瞄緊10米既target可能抖啖氣大力少少/手震一震都已經會miss

手槍其實對無特別練過既人黎講唔係好實用

程至美巴打係度嗎？

我都已經唔敢講話我用 Glock 17 打十米靶，九槍中七定八槍 ... (第一槍 miss)
我認我水皮，但我已經係站樁咁企響到打個唔郁既靼，都會脫靶。
對住個識郁既人，我相信命中率至少減一半。

跟住有人講話手槍 home defense 仲要比女仔用，嗯 ... 都唔排除有人係天才既。
又或者人地玩零距離呢，個槍口篤住心口唔會唔中掛？
六合彩咁難中都有人中，仲有咩好講。

Home defense shotgun 最好
去玩就其他槍

其實係真係所有 1911 都咁貴，定係二戰時期既先咁貴？

始終 1911 系列仍然有廠出，不停有新槍都一樣咁貴嗎？
當然唔計 d 乜乜紀念版，限量版，比賽版之類 ...

利申：只睇 1911 以外既槍款資料

我聽我個嫁左去美國既朋友講（佢15x身高，無100磅 ）
佢用.22手槍其實ok的
不過.22真係松鼠都未必打得死
9mm或以上佢就唔敢試

冇練過，叫一個普通人拎支氣動手槍，要佢拔槍到開槍全套動作連住做咩比慢慢𣈴，要3粒打內打中10米外嘅靶
基本上冇咩幾多個做到

I like 牛仔左輪45 colt.

Bro 有無用過CZ Checkmate

Why not shotgun for home defence?

Glock果啲都okay. Rifle都唔輕...女士們細槍可能可能會好少少.

9mm既stop power 係唔係真係弱d

.22 其實 stopping power 唔太夠，
當有 report 9mm 既 stopping power 都唔夠時，
有唔少警察傾向轉返用 .45，咁外國無乜所謂啦，又唔同香港，
自己可以揀用乜， 9mm .45 都 OK。

記得當時既 report 係講話有服藥後既人，同埋健碩既黑鬼係有機會頂到一兩發 9mm，
.22 更加唔使講。

所以講 home defense 用手槍，主要係靠嚇，一係就平時有 train 開。
皇道一定係散彈，就連槍鋪都成日推銷散彈用黎做 home defense / hunting。

仲有就係散彈槍平到笑，300 蚊美金有枝 M870 express，仆你個街我枝玩具貴過佢幾倍 ...
(好彩賣左)

所有都咁貴.. around $800~1200USD

屌你拎黎射人定自衛呀
咁遠有效距離做咩?
唔怪得美國咁撚多槍擊案
真係隨時死左都唔撚知

竟然係咁！以為呢 d 老爺又大路既野會平到笑，點知原來貴到喊 ...

9mm都唔敢試...叫佢咪撚學人射X. 係咪男人嚟!?

舊年去美國
聽個uber 司機講
攞concealed carry licence 嘅test 就係將啲子彈射哂落靶紙度
之後自己親身去射
射撚咗起碼五十粒子彈先有兩粒中到圓心

講到home defence
槍鋪啲店員話最推介女人用左輪
因為結構簡單
我心諗
陣間走火就死得人多

屌
300usd真係有d玩具槍都未必買到/岩岩夠買

左輪有好處嘅
萬一卡彈可以扣下一粒彈再射

平過Dominator M870 GBB

弱少少,還okay.

左輪好！

機械性簡單，槍槍響，唔會 Jam 彈，
得閒仲可以玩下蛾羅C輪盤 (呢個講笑)
用曲尺類會有更多問題，訓練時間要更長。

不過女仔都係唔好掂槍比較好，影相比枝氣槍佢影好啦。

你可以買啲penetration細啲嘅cheap子彈.

因為人地真係女人囉 ...

我聽我個嫁左去美國既朋友講

有無手榴彈果d賣？

巴打冷靜d
佢真係唔係男人黎

佢係個以香港標準黎講都好細粒既女仔
不過嫁左美國洋腸移左民啫

佢同我講佢攞佢老公枝.45黎玩過一次
玩完之後比recoil chok到手痛

不過我果次聽完都好驚訝佢過到去會玩槍
佢以前係一個好typical既香港人咁對槍完全零concept
佢話過到去真係家家戶戶都會有一兩枝看下門口
咁佢都係老公insist之下都開始學下shooting

I see~My mistake, sorry. 原諒佢啦.

巴打心水清

其實就算你問大部份女人，
玩幾飛打下靶既話，相信好多都有興趣，又或者唔抗拒去參觀下。
但要佢地去認真去學就算數把啦。

男仔唔同，如果你話免費有 course 上仲可以玩幾飛，可能排到出尖沙咀。

情形就好似叫 d 女仔去學渣車同玩高卡車差唔多。

美國好正常,我high school果時,見到啲friends十靚歲, 楂住D Single Shot, shot gun打獵. FB日日post.

埋黎睇埋黎揀 ...

仲以為配合當時情況會好易用
咁M1A1 呢？

都係既
其實佢都係好casual 咁射下靶
都應該唔會學到d咩tactical skills
佢話佢對archery既興趣大過玩槍

不過睇住佢由一隻港豬變到會接觸下會識分口徑
果下都幾神奇

SMG其實民用好似唔太popular
因為絕大部分買到既都係semi-auto only

民用SMG其實變相只係一枝有槍托既長管手槍

其實有心學下已經好好，又唔係去打杖，比你係神槍手都無用。

唔要你明白乜野叫 speed reload 弱手射擊之類
起碼你識得開 safety ，load and make ready 先 ...

就算我比枝 M870 你，你又真係開得到第一槍？
我 empty chamber cock 一下，再上 safety，
然後 load 爆個 magazine tube，
我相信如果係香港人，十個拎到枝咁野，十個結果都比人打到變蜂巢。

俾我就買magpul ACR

召喚你

$330美金咁貴
上年$250CAD買左枝仲係床下底

330 都嫌貴 ...
難為我地 d 玩具仲要貴過佢，玩完仲要地毯式搜索 (搵返粒殼)。

PUBG

仆街撚咁平，剩係走個木身返黎都好油水 ...
(p.s. 好大機會犯法 )

我個牌出口都得

帶幾個Eotech/aimpoint返黎香港比我得唔得

買左唔想要
應該點處理？
就咁掉垃圾桶？

你出口唔犯法，香港入口犯法o個下仆街呢 ...

咦，咁搵巴打走下 d 濕星零件 如 槍燈 可能有得做，
你知而家 ITAR 幾撚煩，嚇到 d forwarder 唔敢收貨。
香港 online 買枝燈都好似審犯咁，一係貴到鳩都縮撚埋。

$$$

呢個就唔好想，EoTech 係 ITAR control item，佢有牌出口，你響香港就 ...

P.S. EoTech 係香港係 Cap 60 入面既 control item，所以出入口係受管制 ...
留意，係出入口，所以本土買賣係無犯法的。
但係你一個唔該返廠整就 ...

香港market咁細shipping又貴
十年冇返過香港
下年去大馬先順便返一返香港

No la，呢 d 野一定係 Full Paid in advance，
反正等得，只要海關驗完比返條屍我就得。

e.g. SF 870 既燈，香港永高近三千落樓。

呢到 ...

不過唔 ship 香港。
早排 ITAR 話放寬，點知輪到商務部唔知搞乜 ...

買Eotech帶返香港裝落玩具槍?

密集既地方唔會拎支鎗出黎周圍走

轉下手係香港賣不知幾好搵

真野 EoTech 好合理。
貴買貴賣，同買樓差唔多。
分分鐘玩完放返出去唔使蝕添。

不過我自己係用 AimPoint 老翻既。

電槍裝真野 ACOG 先神奇。
呢個就真係聽人講得多，真野未見過。

返黎救港？

約時間啦

上次酒店房射樓下party𠴱個人係用咩槍？

美國真係一個好地方

唔追款既而家開始有d強國/俄佬既真品 civilian 鏡
一千幾百有個RDS
唔係貴過玩具好多

Ar15+Bump stock

咁近年確實有替代品，自己除左 T1 老翻外，都有用自稱真品既 1.5-4x scope 。

不過就係咁犯賤，明知自己玩緊玩具，睇到打唔到，都係想買枝真野自 high 下。

早幾年依到都有大陸鏡買
之後突然斷貨, 原來係有人解放軍個倉到偷返黎

其實我覺得氣槍glock下身D質地已經好似
黑色真glock, 沙色氣槍

D 人話玩具個做功仲靚過真野添，又話真野 d 水口位/夾線位多到嚇死人。
不過真野都係玩過一次，所以我都唔係好記得係唔係。

咁始終 Glock 易搞 d 既，話晒係 polymer ... 我估。

是咪只要有槍牌就可以隨身持槍出街

Wa
This is America

睇邊個州
例如 AZ 唔使牌

thats call concealled carry permit.

Lord of War現實版

印象中槍鋪有搞回收，
同埋間唔中就有 d 活動回收槍械變 coupon (唔係 gun shop coupon，好似係 starbuck 之類？)。

Eotech聽講好易有問題
識人隻真品用左一年左右就壞左要寄返去整
雖然係好型

雖然可能大部份巴打都知，但都補充多一句，
個個州既 condition 都唔同，所以唔好響 A 州買完枝手槍過去 B 州，係有機會出事的，
例如 CA 之類特別嚴既地方 ... 所以帶槍出街最好唔好穿州過省啦。

壞 Laser ？其實舊野塊玻璃裂到變白色不透明都仲用得的 (當然無咁好瞄)。
如果壞 laser/bad contact 就只有講話黑仔囉 ...

我兩隻都冇問題
邊會有咁多問題
咁多LE同士兵擺條命係個鏡到

會唔會有 KSG 賣
依把shotgun 好型

YES

你買貴咗啦

Sig係勞斯萊斯？咁堆custom 1911同STI 2011係咩？

好明顯嗰堆係遊艇級啦…

巴打加拿大人？
得五飛彈匣

學校

Make America Great Again!!
MAGA!!MAGA!!

岩岩先有單舞會

講容易 手槍點都難唔過步槍呱

易用但難打中

Marines唔係將squad入面SAW改持M27？
唔係全面換

之前係youtube見到有個彈弓stock,每射一飛都會縮後一下再彈翻前,變相你只要扣住個trigger就無限double tap。而且個stock本身仲要防震 效果仲要好過原本個full auto

Marine已經決定步兵班所有步兵既M4會換M27

right , 仲改編製

左輪點走火

拉左條野落嚟之後high 到trigger 咪會開咗槍

對我黎講咁已經係誤用

Carry嗰陣唔拉雞㗎

Most states, yes

上網一定平架

你咁講rifle’s safety 都無用啦
反正你會撥開佢再碰到開槍

引錯

第二要睇 concealed carry 定 open carry

Fixed barrel問題大啲囉

換咗M4十世喇
M16A3冇主要/正規陸上戰鬥單位用過

咦？係啊，太耐無睇都唔知呢。

USAF Security Force 轉晒M4
USN Seabee都有用M4但整體主力M16A3/A4

前者就得，後者就唔得？

其實美國海軍陸戰隊獨立咗搞到美國海軍要搞返隊自己既輕步兵真係有啲浪費資源

多數州都要concealed carry,但有啲州可以 open carry, 例如Texas.

噉如果本身好似USAF冇嘅話都會自己搞隊保安部隊做 force protection / installation security 嘅，目的都唔同，畀USMC專注前線戰鬥都好㗎...
而家除咗 Mobile Security Force 同 Coastal Riverine Force，啲船都有 Marine Detachment 吖，special relationship嚟
Seabee要嚟自衛啫

當年二戰後美國就係想cut咗陸戰隊， 係韓戰救咗陸戰隊

美國有無得買FAL同G3
同時間玩過依兩枝槍既巴打覺得邊枝好啲?

其實平民係可以有全自動，不過枝槍一定要喺1984年前生產。所以好罕有，而且係天價

美國佬嘅槍權唔係用嚟自衛咁簡單
係必要時用嚟反政權

h&k野多數都唔賣平民
不過搞一大輪野都唔係無可能班到枝自製g3既

Type97
支那95式嘅外銷版

Jerry Miculek先正
條友玩semi玩到full auto咁

用brace囉

G3已經有幾間clone啦，不過都係唔平。
HK fanboy又覺得唔係德製唔中意

同樣係打身
9x19同5.56Nato嘅stopping power都差好遠

要hold實十幾廿秒不停掃先要換槍管
而家實戰好少會點

95式一百米嘅準繩都
利申：玩過95

聽講G3設計上係枝低成本槍械
係百度貼吧見過話臭閪支那解手軍80年代測試過M14, FAL同G3， 表現最好係M14, 最衰係G3

喺香港買喺冇問題
有問題嘅係出入口

用5.8彈定5.56彈?

Home Defense防身. 未必一定用到近距離,除非條友唔知情,行到你房隔離. 條友係唔清楚你屋企啲布局之下. 聽到槍聲,正常都會走鬼,佢都唔想揾命博.

話明95就當然係5.8
我自己都唔知係槍嘅問題定彈嘅問題定係why not both
但100米佢嘅distribution都幾大
射嗰陣已經係prone position
槍下面墊沙包
support hand搭住shooting hand膊頭托住stock

超大班小粉紅成日話95式係好槍

支那嘢冇jam彈算係咁啦

Low recoil令你易啲recover易啲follow-up shot

香討軍版久唔久貼大陸飛機文，唔係話世界頭五步鎗，就係95超m4

自從見到寶少係鄉土軍板話班臭閪支那賤種講臭閪支那係世界第一個做到核聚變係錯既反而俾班臭閪支那賤種圍攻之後， 我都唔再上鄉土依啲shithole

咁講啦
95嘅recoil係低嘅
比起56式（仿SKS）
但個trigger就算鳩數啦

想體會下低recoil嘅可以搵枝22lr嚟玩
上次同個frd去靶場
連續3匣 每匣廿幾飛咁射出去
枝槍唔會點郁
膊頭係完全唔會痛

我都唔上了，成班痴線成日吹大陸科技軍事有幾勁，你一列舉事實出黎就立即指鹿為馬，反駁唔到就一大堆人去人身攻擊。

支95公價賣1000美元樓下，樓主之ar15賣3千美元。
班友

鄉土仲有人上，成班都傻仔五毛圍爐打飛機

唔夠人講就叫板主刪post

support hand 搭住shooting hand膊頭？

mg42咁

巴打，你個支AR看門口夠煞食 遲地有冇唸住改槍！

樓主返香港可以帶返堆magpul件，實大把wargame友爭住要

直入赤柱

旺角大撚把啦

氣槍版magpul件停咗license 無出啦唔係咩？

其實香港有槍權個影響對政府有幾大呀講真

你估班差佬到時重會係左撚6飛咩

政府唔係白痴 佢一定會加好多限制比平民用槍
例如無Full-auto咁
一定會造成武力上差距

香港治安真係愈黎愈差 班蝻愈黎愈恐怖
希望有一日香港真係有槍權 淨係比帶支手槍係身都好
不過都有個問題係香港隱性痴線佬其實好多

咁我當然係講緊atf嘅定義啦，人地問係咪得軍牌有full auto你拎bump fire stock出嚟做乜

*版

殺一個殺人犯洗根本唔撚犯法

食雞食長腦

你on9?

冇合理理由條友會繼續危害公眾安全嘅話
連差佬都唔畀射死條友喎

樓上段片嗰條youtube開槍店㗎，佢有做當地執法部門生意嘅就有class 3 license可以有 full auto ar15 但唔可以賣俾平民。仲有，ar15 was designed in 1956

on9?

條友入屋打劫已經可以射死條友喎
咁點解唔可以射死個殺人犯
個犯已經殺左一個人 除非佢放低所有武器 冇放嘅話就已經可以當條友會繼續危害別人嘅人身安全喎

依家講過有冇必要用AR-15射幾百米遠喎
喺屋入面任你舞都得啦

點解唔買KSG?

咁越戰時 d M16 響邊到黎…？

p90

諗起有條片
個黑鬼話no full auto in the building 個條

Battlefield Vegas基本上乜撚野款都有

ar15 for fun ok
近身一定shot gun
之後手槍/p90

視乎情況同對手
如果唔係全部差佬都用SHOT GUN啦

嗰度仲有得玩simmunation/force on force
即係用真槍打彩彈

留學生有無得買把手槍放係屋旁下身
利：美國留學生 一個人住

主要 M4 間唔中用 M16

Seabee 唔使出海
佢地最主要工能係建築
搭橋修路起臨時房屋

一定改啦

得唔得架

得只要係配件

[根據非移民簽證入境美國的外國人，禁止運輸，運輸，接收或擁有槍支或彈藥，除非該外國人屬於18 U.S.C.中規定的例外情況之一。 922（y）（2），例如：有效的狩獵許可證或許可證，為了合法狩獵或體育目的而獲准，某些外國政府的官方代表或外國政府的一名外國執法官員進入美國 官方執法業務]

留學生; Non-U.S. citizens, 冇Green card.
簡而言之, 應該唔得.

冇記錯Magpul所有野都係ITAR restricted

如果係咁 香港應該炒到貴一貴

You means 呢啲?

香港真magpul件係炒得幾貴下
更加多嘅係airsoft version
重有老翻

$450 e記買

個盒有冇寫明係for toy use？

25仔, 引我偷運軍火!?

唔知 你睇睇 自膠先

唔好試呀！巴打

聽講喺美國買手槍平過買喺玩具反斗城買Nert Gun，堅？

我見人地都係咁運

真膠??

有期玩具反斗城摺，睇reddit 見鬼佬咁講

賣家有license就得
普通人就...賭國運啦

其實得
不過要小心唔好犯法
之前有個中國學生買槍比人罰幾舊
因為佢hunting license 買錯左resident

lm

你示威會唔會夠膽拎rifle射警察先
到時警察名正言順用槍射示威者

依家你街頭比人打劫 對方知你無還擊能力都唔會殺你
如果你袋住支槍 佢都怕你反擊 到時殺撚埋你

仲有大把癲佬揸槍先咁多校園槍擊案 香港最多都係安安果單 你關埋課室房門點都頂到陣

究竟係五毛定連登中學雞先咁撚弱智

諗起上次係SAN Diego 旅行，見到都心動，最衰自己不是美國人，唉

咁就要考牌囉, 每個州都唔同. 狩獵有好多規矩要跟足, 詳情唔清楚. 同埋Hunting License, 同Second Amendment係唔同野嚟. 但起碼叫合法擁有槍械.

下人地當初美國建國如果唔用槍用咩？岩呀，徒手咩都冇比警犬打柒你，用催淚彈射鳩你lor .冇野架，殺人後果自負，起碼人地有自己武力對抗不公義的政府。你咪慢慢遊行，話唔定100年後會用大愛感化到個政府呢

係美國...你乜都冇;乜都冇做,唔好彩都隨時比差佬打到仆街, 尤其是黑人. 你估你係香港咩...

班友請黎抄牌架咋...

[回帶] 美國內華達民兵起義，華人媒體集體沉默！

你咪拎支AK47去建國囉
人地支那用埋裝甲車 會怕你自動步槍？

起碼威脅到人先，石器時代啊，你唔好話人地派戰機日夜轟炸 咁冇計架喎

睇到我高潮!!

果張山頂指揮官好型，牛仔真係好正，點解要生於香港.. 之前住Airbnb 個屋主都係牛仔黎，好nice 仲比埋boot 同帽我地影相，好難忘

Magpul 控又浮現

我只係講事實
講武力會打得過解放軍同警察咩

仲有戰機同裝甲車兩個層次 六四都係出裝甲 坦克

啲美國佬好撚硬頸, 有義氣, 個個有槍,挺身而出. 你估好似香港九巴女司機果單野咁, 老撚都冇隻.
政府出裝甲車對付人民,互相殘殺. 對大家有乜益處!? on99咁

你都低B, 笑死人.

人地逼到你埋牆角你重要驚會激嬲對家？
而家有武器就係要當權者知道
就算我地唔夠打
都唔係任你地魚肉
真係要夾硬嚟嘅
你地都要死一大班人先
戰機？好 就連埋基建都炸哂佢
裝甲車？你周圍冇步兵都係要死
就打到內戰咁 睇下點？

先唔講武力果d on9問題，槍械係一種手段和條件去同政府進行談判，面對不公的時候，佢地可以運用槍械抗衡政府，對美國黎講，擁有槍械係一種最根本權利。

你真係搞笑
唔係香港乜柒都唔知 仲以為自己好撚醒

識用梗係用1-4 AR scope
紅點/eotech 搵target 搵到眼都西

你攞美國自己軍隊, 同全民有槍人數比下. 好地地出坦克,戰機轟自己地方,互相殘殺又做乜9.

人地係自衛角度諗，唔需要距離500米之下自衛！

你都on9, 你係香港就乜柒都知?!

正確！雖然睇落係膠造既 cheap 野…

更奇怪係連條 sling 都係 ITAR control。

因為你一般買到既係玩具版…
PTS 版只係拎左 license 既大陸老翻。

咁你都要用美國住宅既角度諗喇
你用香港100呎納米樓既角度睇4-500米好似好遠

人但美國地一間house都閒閒地兩三層過千呎
郊野住farmhouse既連埋個農場過萬呎都好平常
4-500米其實有需要都唔出奇

同埋人地除左home defence
好多時枝槍都會攞去打下獵

其實我都唔明點解個個都話 home defense 唔需要咁準乜乜物物。

明明講緊係點解無連射唔用手槍，跟住無啦啦變成 home defense ...

我已經解釋咗冇連射點解都用rifle, 唔用handgun. 可能Ching未追到post.

其實香港都有類似既野既，響以往英國人統治既日子係 work；
我地既武器唔係槍，而係輿論同媒體既壓力，英國人衰但尚有廉恥。
(最諷刺係呢 d 中國人名揚海外既美德，正正由我地中國人破壞晒)

但而家你對住一個無恥既政府時，輿論？媒體？食得架？

開頭 d 人問 Rifle 無連射點解唔用手槍，跟住回答因為 Rifle 準 (優點之一)。
跟住問 Home defense 要咁準黎做乜，睇到人 R 晒頭 ...
家陣講到好似 Rfile 除左射程外無野好咁。

我老豆同我講以前ICAC的出現就係因為媒體，所以先令英國當局開始留意香港社會問題，就算未有icac 時代，黑警都好怕有媒體報導秩序問題，所以會搞好地下秩序。
Ps. 聽老豆廢up講的

重點係到底最上面o個條友有無心去執正。
無既話，講乜柒都係對牛彈琴。

所以香港人(不論新舊)真係要多謝麥里浩的。
舊既，直接受惠；新既，你地食緊既都係英國剩返落黎 d 貨尾，成日話唔人唔中意就跟英國人走，應該係你地咁唔中意就死返上深圳啦，正一食碗面反碗底，死菠蘿雞。

不過呢到講槍，都係唔好再講呢方面既野。

哥仔，無讀過中史？你估共產黨點建國的？

當年佢地咪一樣係咁面對國民黨，你估以前國民黨 d 德械師流架？

得你一枝就梗係唔怕你，如果有幾十萬人數級既敵人，打遊擊係無得打的。
AK？一人一枝 PPK 你都仆街。口水浸死人雖然係講笑，但背後既理論完全唔係講笑。
而美國就正正係做緊呢樣野。

我話手槍係靈活. 但威力(Stopping power), 準繩度, 都唔及rifle. 同埋手槍最多十幾發子彈. 如果有晚三條友入嚟, 你唔係專業, 喺突然情況之下, 好大機會喺混亂之中miss咗好多發. 就算你真係中咗個人, 一粒手槍子彈威力都可能未及制止到個人. Rifle就唔會, 一中就可以KO. 同埋有啲州對手槍有好多限制, 相比Rifle就open好多. 手槍同rifle又差唔多價錢, 所以就簡rifle. 話AR-15射到400米係唔出奇, 但都要睇邊類5.56. 好似556 xm193咁, penetration就細好多, 用嚟Home defense就無問題.

低B唔洗理~~~

有個南方白人同學話，如果Donald Trump夠膽好似習近平咁永續總統既話，仲抗咩鳩議，緊係第一個返屋企拎槍射柒佢，即刻覺得佢同northeast班softies同9upper唔同level

咪就係
塔利班阿蓋達果d咪又係靠AK/IED呢d small arms同美軍d飛機坦克玩左十幾年
九十年代車臣遊擊隊打到俄羅斯仆街添

你有抵抗決心既話
肯用一百條人命加AK手榴彈換人地一架坦克
打到最後令入侵者覺得打仗既成本高過佔領既利潤
人地自然會走

但港豬唔會明呢個道理
佢地第一時間係計算我有AK又點？人地有坦克
我反抗既成本係高過做港豬既利潤
所以個個都好理性地選擇做港豬

普通機械野
無高科技
可能造吸塵機仲難D
值咩錢

有少少OFF TOOPIC想問下

想問下軍人打仗個時用完既彈匣會點處理,就咁扔左佢定點

同埋每個單兵上場會帶其多長槍同手槍彈匣

講真5千幾其實已經買貴左千幾蚊

打埋13%稅都都唔4k

正常價啦,睇你住邊. 過我州買. 一開始第一間舖頭見我揸住IL牌,唔賣比我tim.

真心覺得你做左水魚, 加拿大都冇咁貴, 六千已經買到colt

home defense點解唔用短啲嘅submarine gun?

自

SBR好撚煩

周圍問過,都係做緊around $600, 你上網買一定平過我落舖架.

Retail 一樣價
通常美國仲會比加拿大平

視乎情況
時間同戰況允計嘅咪放入dump pouch
急住要reload嘅梗係唔理隻匣上咗彈繼續開槍先
最早嘅Stanag mag係唔預你重用添

一般士兵 M4/M16會帶6隻匣加一隻插喺槍
短火就2+1
但現實中大把人隨身帶住10隻或以上5.56Nato mag

$739 Suggested Retail
$600-$650 Street Price
你自己飛落嚟睇, 講你又唔信.

邊有人用MSRP買同賣
搵一搵已經有$538

唔想同你學雞, 叫你自己飛落嚟睇.

想問下手槍可唔可以帶住出街防身

去拎個Conceal Carry 槍牌就okay. 考你用法,知識.安全守則,就比牌你.之後可以帶住出街.

我見佢地件vest最多放4個匣
點樣可以放到10個匣

Double-stack pouch
再加side pouch
再放喺褲袋

Molle Belt 扣到四個 Mag pouch，每個 Mag pouch 前面扣多一組，
已經放到 8 個 Mag。其他地方塞多一兩個無難度。

你唔敢咪繼續留係香港食屎囉
不過人地法國美國烏克蘭做左啦
懦夫以為全世界都係懦夫

對上燒槍都是前年返南加探堂叔時玩過佢支散彈同支.44 Magnum 左輪，我仲問佢點解唔買支民用版步槍，佢話，係加州一支shotgun同左輪屋企已經夠做

ca

上網買 算你free shipping
要寄去dealer
Dealer 要收fees
就算軍營槍鋪都要收fees
維埋條數同你walk in買差唔多

普通士兵有手槍用？

有
海軍係用 M9

Pump stock?

普通士兵喎
唔係CO/NCO喎

好似岩岩好今日BAN左

有冇burst mode?

我之前走寶 有人係Wargame論壇放黃色光纖TA33

好次玩過一次.44 Magnum 左輪, 幾正
其實一支shotgun已經夠哂做. 只係我貪rifle 比shotgun好玩啲.

買左裝左落去，睇到打唔到咪仲嘔血 ...

已經唔係二戰年代啦，M9 係 standard issue 了。

無分O 唔O
Sea duty 全船人會定期射擊更新gun qual
至少要M9 qualified
Topsider 要M4/M16 qual

On duty 嘅話視乎咩position
標配一把M9 + two extra mags
Optional M16 + two extra mags
一支伸縮警棍
一支OC spray
一對手扣
一件幾十磅嘅避彈衣

你海軍就緊係唔同

老翻冇抄過嘅款真係冇得揀

想請教一下個避彈衣係咪 on duty 時一定要著？
定係派左就算，著唔著自行決定？
謝謝！

咁有 taste 就要比多 d ，無計。

咔嚓上膛果下聲到依加都仲好深刻 ⋯⋯不過阿叔支.44magnum槍身銀色握手位黑色靚撚到呀

一定要著 無得自己話事

話說
911 之前FPCON Alpha
絕少著避彈衣on duty
之後FPCON 試過Delta, Charlie
現在FPCON Bravo 已經係新常態
避彈衣已經係必須

但有時 會有極少數人偷雞
將前後塊ceramic plate 拎走
我地叫呢啲得個樣嘅避彈衣做 softies
我地會嚴懲偷雞嘅下屬
因為一出事就好大鑊
分分鐘成個chain of command relieved

補充一下支左輪剩系記得刻住BUll，好鬼靚。槍聲好響！

原來如此，咁即係除非降返去 Alpha 或 Normal，
唔係大熱天時都要用 ...

咦，咁樣曬一日，件野咪臭到仆街？
有無乜野方法去降溫呢？總唔會話因為件野拎左去洗而放假吧 ...

應該係 BULL (Raging Bull) 吧？

我估呢世都唔使指意降返落 Alpha
天熱天冷都係咁著
五個鐘頭唔準坐 無得睇電話 無得飲食 無得傾計 除左com check 要keep住巡

雖然槍庫有好多件唔同size 替換
但有時遇著上手大汗味就
佢地會搵清新劑狂噴

謝謝資料，忽然覺得如果鼻塞都未尚唔係一件好事 ...

好似有隻槍托可以加速到接近連射？

Mp5同Uzi好d，火力強

好仲意呢啲牛仔Single action, 好靚仔, 不過都係唔夠double action快, 除非真係牛仔.

2:51

是....一模一樣 ，話貴過支shotgun

點一定貴過shotgun.

唔知呀 聽阿叔講..話貴過佢個把shotgun..巴打你是槍撚，可能比較清楚.

好多人都打機打上腦，彈匣用完通常都會收番埋，打仗帶幾個彈匣就唔知啦，問navy個brother 啦。

巴打,M9好似比人話唔好用
話9MM始終STOP POWER唔夠
同埋仲有冇士兵用1911

香港有槍好危險
太多痴線佬
佢拎刀 你都叫走得甩
佢拎槍 你同佢互射 真係多得佢唔少

Stopping power又係拗到2046
不過.45又慢又難控制就真嘅

所以抵香港無民主

🇺🇸

其實去到打仗果D距離手槍本身都無乜用

對一般士兵嚟講係㗰重量

而家得你同佢1on1咩
有痴線佬抆槍出嚟射人
周圍啲人都抆槍圍佢啦

你試下啲蝻拎枝手槍打劫
鋪頭入面有人拎枝M870出嚟 再大大聲cock槍
你估班蝻會唔會劣？

香港真係難啲, 人口太密集. 旺果啲街,一條街百幾人, 人頭湧湧. 你攞shotgun, 向住門口射佢, 出面果啲人都中哂招.

只係比周圍環境導致, 之所以識多少少姐. 唔係咩槍撚.

有槍既社會入面
個賊要有會死同殺人既覺悟先敢犯案
一般賊人根本唔敢亂黎
變相減低左罪案率

美軍換新手槍
聽講都係最多俾埋NCO

咁睇你當時環境啦。

1. 彈盡量絕，有乜用乜 (請參考 Black Hawk Down)
2. CQB 情況下

始終手槍靈活過長槍，當你唔係單人匹馬時，
用手槍加隊友長火 support 係常見既使用情況。

打中東啲生番就ok啫，正規少少嘅部隊都有soft body armor擋到9mm。NATO又唔諗5.7x28/4.6x30

手槍點都有用, 睇環境. 如果長槍冇嘅哂子彈, 條友衝緊過嚟你到. 生死關頭, 你換彈匣, 再瞄準, 呢幾下動作已經嘥咗2~3秒. 手槍一掹, 就射到.

步兵下下都打300米以上,而且係成個SQUAD有曬分工
好少會有呢D情況,所以通常SF先用得著

發生嘅機會太少，因為咁而買多n咁多枝手槍唔值

pish

好似係伊拉克/阿富汗獨有規矩嚟
因為怕啲彈匣會俾人執咗整IED

你屋企冇老鼠甲由

不如攞望遠鏡嚟睇細胞

Mag不嬲都會回收重用
雖然一個彈匣唔係貴，但都係錢黎

仲有tactical reload果陣唔通仲有彈既匣又扔左佢咩

自從 勿標 隻 Art of Tactical Carbine 出左之後，個個都好有型咁玩飛夾…

咁樣飛?

Manufacturer既角度黎諗
你班友仔唔跌多幾隻匣, 邊有人買佢D PMAG?

DAT FK is this!?!!

咁老實講，對於無乜機會接觸到 d 真野既香港人黎講，呢套野確實係獲益良多既。
雖然有 d 示範動作就誇張左 d 。

個原意就好
冇彈 bolt open嗰陣將枝AR逆時針轉
confirm真係冇彈而唔係其他問題
再順時針一chok甩匣
有時有啲匣做唔到free drop
咁樣一chok通常都會甩到
係現實中有啲人本末倒置
以chok甩匣為目標

我估佢地都估唔到會搞成咁。
佢地都只係做得誇張少少，
等 d 人睇知清楚 d 點做…

點知結果搞到變成一堆人大大力 fing 甩隻匣，
飛十九幾米遠。

話時話，如果軍隊又點睇 d 士兵整唔見左隻匣呢？扣人工嗎？

匣好似唔care
但有時唔同unit可能會有唔同要求
即係可能平時會要你keep
但真係打起身唔起咗都唔會care
好似係咁

LA 買槍手續

LA買槍差唔多最煩

笑到碌地

黑警走過幾次

嗰 d 算操作失誤比較多喎…

咁岩有黃絲咪走吓火囉

想問下美國巴打，如果想去美國玩槍，去邊個洲方便d?

想玩mg 42